香港地，呢個地方真係好有趣，唔洗出街都可以賺錢

簡單分析下近日球壇既大局觀：

- 西維爾地獄主場俾人炒3球
- 西甲列強馬體會又俾人炒3-0
- 祖記、RB、多蒙特、PSG、熱刺 … etc 呢d 強隊都閪埋 （太多未能盡錄）
強隊全閪
知咩事啦

切爾達
係你既選擇

仲諗？

收到

本來諗住細細地搏下, 見樓主出post都係忍下手算

識點買了 多謝彪哥

樓主list個堆都係上盤
會唔會切爾達都

屌你彪哥

好彩買之前見到依個post
即刻縮一縮

1 0

係

2-0 FT
全格收錢

呢場真係好抵買,巴出殘陣想唔輸都難

I love you

無睇到樓主既postmiss左上樓機會

又中
等下場tips